尋晚一役 前線既各位真係好勇

短短一個幾月 前線既義士戰術不斷升級
以前講既漆彈 盾陣既防線都愈黎愈成熟
應對tear gas都更加熟手
但係
面對成班速龍果d突襲
好多我地既手足都比人拉曬 拉左幾十個

慢慢發覺 呢場運動好似到左一個樽頸位
前線義士行得去前面 預左有被傷被捕既風險
我諗大家都尊重你地意願
但如果到左一個位 永遠只係死守 無辦法反擊
好抱歉 對家full gear有tear gas有槍 清場只係時間問題

我地係咪應該改變下呢？
假如死守落去只會重覆同樣既清場
我地應該轉守為攻
唔止係發夢果陣，發夢以外都要！！！
我地同緊魔鬼對抗 已經無辦法同佢地講仁義道德

畢竟呢場運動仲未完結
受傷 被捕 甚至坐緊既手足一直注視住我地
想知佢地既犧牲係咪有意義 將呢場運動帶去一個咩結果
文宣 罷工 戰術改變 裝備升級 樣樣都要做！！！

8月5號 全港大罷工
光復香港 時代革命

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

每拉一個、每打一個只會激起更多人企到前線
為生活我可以忍，要我對暴力視而不見就唔可以！

以攻代守
勇猛打一場

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！